陶君行：民主派奪取過半數議席就是一場政變！ 根本冇得反對！

大君代 陶君行x昌昌 ：

經反送中，面對一國兩制大破產，若不拎超過35就冇能力對政府制衡，加上駱惠寧説今次若民主派拎過半，是奪控制權，周浩頂都係咁講，換句話說今次立法會選舉，若果民主派奪得過半數議席就是政變！

但為何有仲人反對？ 好鬼。 一係你自己有私心想去參選，𠝹票。 即係黃毓民呢啲人，你覺得選直選議席冇問題，但又覺得參加功能組別係罪大惡極，係完全不合邏輯。 而家攞都過半數議席，盡快通過P&P，係最快令到黑警受到制裁嘅方法。唔通真係等美國佬制裁，等得到都蚊訓。 一係你黃毓民就好似港獨青年真心膠咁全面反對制度內抗爭，但你一方面又接受到參選直選議席，但另一方面又反對人玩功能組別，呢度就係你最鬼嘅地方。

以前係明知攞唔到功能組別，先反對參選。但今次唔係，佢有機會拎到某啲議席，係形勢已經唔同，大家已經覺醒！ 咁如果你都反對，咁樣仲點樣懲罰黑警呢？你係咪折人枱？ 黃毓民你係咪去搞恐怖主義去對付黑警？ 過去半年嘅抗爭，黃毓民你做過啲乜？ 連登仔都識講：黃碧雲都勇過你！ 成日話民主黨賣香港，但你成個民主黨今次都有用過你！！

劉細艮都講過今次有好多鬼分散票源，呢個係客觀事實，並唔係呼籲捉鬼。劉細良係一個讀歷史嘅人，喺政府做過亦都做過記者，佢係非常清晰知道共產黨嘅玩法，所以今次會有好多鬼會攻擊佢。共產黨就係一路都以玩拆反，滲透，所以共產黨一定出多幾張名單分散票源，將會製造更多假嘅激進派，例如香港獨立！ 最後大家攬炒益建制派。
如果你要證明到佢係鬼你先相信，到時已經為時已晚！我情願依一刻直接當佢係鬼好過！一定要懷疑咗佢先！

仲有另一方面，呢刻仲會有人叫投票冇用。依家係連比較傾向本土派嘅張秀賢都一樣俾人攻擊，就係話佢參選泛民初選就係識人血饅頭。 原因好簡單因為中共都識計數，若果呢啲人掛住攻擊泛民主派 ，當選之後可能學青年新政咁樣上頭玩嘢宣誓，如果到時DQ佢可能遭受國際關注，得不償失。

所以沈旭暉係反駁毓民就係用呢個論點國際關注，而家連民主人權法案都通過埋啦，所以今鋪有得玩。

黃毓民上星期一借啲意話參選，其實係想兇泛民主派，而係另一方面係想同共產黨講數：我有能力今次隊冧泛民。所以我哋必須將佢消滅喺萌芽狀態。

所以今次拎過半數議席就係一場政變！ 令共產黨加速讓步，傾政改，否則我哋玩完！

先唔講 全面杯葛

有班人建議地區直選玩
功能組別唔玩
更加九唔搭八

劉細艮都講過今次有好多鬼分散票源，呢個係客觀事實，並唔係呼籲捉鬼。劉細良係一個讀歷史嘅人，喺政府做過亦都做過記者，佢係非常清晰知道共產黨嘅玩法，所以今次會有好多鬼會攻擊佢。共產黨就係一路都以玩拆反，滲透，所以共產黨一定出多幾張名單分散票源，將會製造更多假嘅激進派，例如香港獨立！ 最後大家攬炒益建制派。
如果你要證明到佢係鬼你先相信，到時已經為時已晚！我情願依一刻直接當佢係鬼好過！一定要懷疑咗佢先！

呢段係由陶君行親口講
港獨又係鬼

黃郁民除左打嘴炮
好似無出過黎上街抗爭
黑警連肥佬黎都拉過
有無拉過佢？

咁佢都畀人拉過好多次
有啲仲要自己靠打嘴炮打甩條罪

P&P要分組點票

Push

無聽
睇字又凈係單打毓民
同話獨派手足係鬼

輸打贏要
輸＝功能組別不公
贏＝動議廢除功能組別

佢上次已經係掟杯俾人拉啦，上庭仲要話自己係冼手
乜佢唔係抗命咩？襲擊梁振英咩？又話自己冼手，濕鳩到

簡單講，佢段野就係一係你就搞恐怖主義搞黑警 一係就初選之後博議會過半搞黑警 等美國佬制裁有排等。